泰劇(非BL) 圍爐吹水區

好似見無人開過，拋下磚先
唔理係one, 3, 7, 定係8台, 入嚟吹下水

！！！劇透請善用隱藏功能！！！

8台啲劇

睇夠難爛嘅爛片都係一種樂趣

係會特登開黎睇吓啲劇情有幾老套
泰劇傳統特色黎

隔離泰劇BL post嘅路過say嗰hi
見到連登越嚟越多人睇泰劇好開心

因為武肺而發現泰劇新世界

睇開咩類型？

有無人睇緊7台情縺
mookda同kem

睇緊7台另一套愛慾之神

近期沉迷緊呢期泰國hit嘅 โซ่เวรี
同樣係老土slap kiss c9劇,但係主角意外地有火花
少咗D九唔搭八嘅拖戲支線,同埋(似乎)唔爛尾,值得吹奏下

正

有無d netflix有既泰劇推介下

本身覺得男主角唔似三台個啲混血樣
唔係幾想睇
但之前因為睇mookda同mike個套地獄之音鍾意mookda
睇睇下又覺得劇情好睇
Bella 同pope拍現代劇
pope今次可以紅翻

BG劇中最narak嘅係咪N’Sky？

有無ching有無追開
nadechyaya
mark Kimberly

定係香港無人追 bg cp

好少睇7台,但係Mookda+Ken 意外地正
最後掟folder個下好似玩真

係BL果套？睇左啦，入左坑，岩岩先走返出黎

唔介意舊小小嘅有Hormones同O Negative
J Nadao啲仔仔女女

之前睇mark 同mew個套先識佢兩個
後尾先知佢地都另有家室
但覺得mark同Kimberly都好正

唔介意我亂入嘅話 我哋bl post有時都會傾下nadao嘅仔仔
仲有gmm同nadao嘅非bg劇推介

居然有非BL泰劇傾，我有段時間冇睇泰劇啦，最近有咩推介？
對上一套睇既泰劇係3台 大少做果套 我的秘密新娘

醒起，原來我有睇過，頂唔順，仲出post問過有咩好睇

有mon post呀之後開咗My ambulance睇
Sky仔正到啦

咁要重口味啲可以睇ซ่อนเงารัก/吹落的樹葉
輕鬆啲可以睇秘密新娘/法定老公
雖然法定老公後半拖戲拖到要睇2倍速

秘密新娘最後劇組痴起綫真係去影咗輯婚紗相，雖然應該係廣告

睇情鏈啦，今年黑馬
（係，我係打手）

非BL 應該有排都爆唔倒一個post

係呀，所以幫下手推post

幫推下

師兄睇開邊個台？

感謝
我知香港睇慣強劍同蒙面超人，但係都要推廣下其他嘅

都想同你傾下，可惜我無咩睇過泰劇，幾年前睇過浪漫滿屋，先知泰國劇幾好睇，之後開左套唔記得係咩，又覺得唔好睇，之後都無咩再睇

同人講成日都有人以為啲泰星係黑黑實實
睇嚟要放多啲J圖

其實天生一對係套好神奇嘅劇，唔知點解有啲位變咗好似教育電視

變咗歷史堂 教你講舊式泰文

無錯，我開頭都係咁諗

係泰國，生得白雪雪，應該就可以上電視，做下明星

然後教煮餸

Bl post嘅路過
大推gmm嘅the gifted
依家上緊ss2
呢套真心高汁
特別推gun嗰集（私心
但真心做得好好 攞埋獎
Youtube有得睇

幫手推post...

其實我好中意睇系列劇 (e. g. 築夢莊園果4 套 / 名門紳士五部曲), 其他國家好少依種style, 睇完一套，中意既男女主角下一套有得客串但又有新CP可以睇。

我睇既第一套泰劇就係naya合作既第一套劇

NETFLIX D泰劇好睇D,無咁廿年前台劇感覺.

我都好鍾意睇 覺得好溫馨
一個人有難所有兄弟姊妹就會幫手
所有故事都有連貫 可惜我仲未揾到1080p
同埋3台無再出 名門紳士都已經係2013年
7台仲有一套係講皇軍系列劇
3台個啲真係好難得當年佢地全部都係啱啱出道
大家都唔識 睇花絮個陣nadech yaya仲對大家好陌生
但啲戲完全唔尷尬
加上對對都好襯 又好靚仔靚女
我係睇左nadechyaya愛與罰之後再睇佢地第一套心火 然後套套有佢地都追
結果佢地終於一齊左 覺得好安慰
仲開心過自己有拖拍
希望nadechyaya mark kim可以結到婚

sor 習慣不推文
好開心有啲個group

我見pantip有吹過名門紳士會出part2，但係真定假唔知

之後會有套ลายกินรี

名門2 講左幾年都冇影... 不過有書係度就應該會拍，但係咪會搵第一批d人就另計

我幾中意naya當年睇愛與罰入坑
之前佢地嚟hk仲想偶遇

開始緊casting啦 講佢地啲仔女係主角

有追開BG CP, 但我追果d老到依家都唔係官配/唔再合作淨低naya仲拍緊 (但n年套愛土真係睇唔落)

我仲追過AK (Ann, Ken) , GM (Great & Matt) & 大少夫婦.... 仲有Cherry同Mart (題外話：Cherry真係好似宣萱)

發覺其實我幾中意大少d劇，由惡玫瑰之戀開始到最新我的秘密新娘咁多年，好似得幾套冇睇... 大少都老啦，最近d女主partner全部都細佢起碼10 歲。

另外等緊cheer & toey, Kim & James Ma既新合作。

雖然係naya官配fans, 但唔介意Nadech同Kim再合作 (佢2 個係Rang Pratana好有d火花)

我真係去睇左，睇到第13 集後話買左版權冇中字，好彩搵到eng sub

BTW 其實我極少睇7台，印象中左除左早期Andrew Gregson既情定菜市場 同唔知邊部戲，再加埋Weir唔知邊套之外就冇啦

情定菜市場竟然有人睇
本身覺得andrew同aom幾襯咁
但真心覺得進度好慢
點解少睇7台
3台好清水 吻戲有時都係借位

竟然有追AK真係好耐之前
GM本身我都有追
但matt 俾人話佢做左小三之後
搞到我連佢同nadech 來自星星都無睇
姨家三台大少boy James jirayu
都係嚟捧新人
我都等緊kim& James ma 雙生花
我睇緊這個平凡男子都覺得好襯
有一排 James ma 嚟香港個陣
成日都想去偶遇

愛與罰開頭真係好甜
但後面我真係覺得睇到好煩

Saichon 同 nangfah

唔知我有生之年可唔可以睇到
mario&baifern合作一套劇
雖然知佢地有地就有套戲
雖然好似講左好耐
初戀這件小事 係我泰國入門

因為第一套睇既泰劇係3台, 睇完築夢系列就開始搵經典劇黎睇+演員之前拍D劇... 所以睇既大部分都係3台

睇過Weir/Min 一D 經典片既CLIP, 但唔係好有興趣所以就KEEP 住冇點睇7台

Andrew & Aom 版情定菜市場係我心目中經典之一(所以冇睇新版)!!! 同意進度慢 (但慢唔過丘比特之路)但全集睇得幾歡樂。 Andrew Gregson 係最我中意泰星, 近依10年佢D 戲我幾乎都睇曬(舊劇搵唔到資源), 外加有套叫咩12星座, 半爛劇都睇埋

3台好似係國營電視台
佢地覆蓋率主要係曼谷
佢地係主要好重要去打造cp同造星
而7台係有陸軍背景但民營電視台
無官配 但鄉下覆蓋率高
所有我諗因為想俾睇電視嘅大媽追
所以比較亞視味啲
7台嚟幾年走左好多花旦
所以睇嚟啲劇會有幾誇張得幾誇張去吸收視

同樣Matt 單野之後冇點睇佢 (冇睇星星+1), 我連佢出道作丘比特帮 都有睇過, 搞到自己咁真係...

大少同boy我明, 年紀係度, JJ 真係紅到一個點攞黎托新人
James Ma 每過一段時間就會返香港, 所以一定有機會。話說兩三年前佢帶住NY 去香港, 係尖沙咀碼頭影相, 明明我係同一個地方, 睇住同一個日落, 但居然撞唔到, 夜晚碌IG 睇到佢地D 相真係嘔血

喔, 原來係咁...
BTW, 7台有亞視味依真係一言驚醒洛克人, 一講我就明點解我對7台D 戲咁麻麻

但係泰國真係... 郁唔郁就打格仔 (我都知國情唔同), 一開始睇泰劇, 凌空打左格仔既槍呀, 酒樽成日笑到我FOCUS 唔到D戲

matt本身都有個好似拍左9年嘅男朋友
個陣仲覺得佢好長情 點知
姨家Taew 拍左十四年都係咁
MintC mew matt taew toey
每次見到有新聞都係問佢地同佢地Hi-so點
你真係唔好彩 本身可以一次見三個
我見James Ma每次翻嚟都去太古城
JJ同個00後Gina拍新劇
然後又同Ann姐拍姊弟戀
我之前覺得佢地Yaya拍嘅心的唯一
拍得好靚 好想佢地再合作

當初就係俾哩幕吸引而睇套劇
Charles嗰陣真係幾恐怖情人

我個陣覺得yaya好慘 成日俾佢威脅
我每次睇得中間虐個陣
就要去睇翻佢地係築夢個啲糖嚟中和下
佢地合左左幾多套劇我都數唔到

竟然見到有人鍾意markim

3台一直都想下鄉
姨家佢簽左7台嘅花旦 Bow
安排佢同nadech 拍農村喜劇
3台好似最近收視唔好
唔夠mookda同kem個套嚟
個陣我睇刀仔都要打格我真係笑左

鍾意到好想佢地快啲結婚

MATT同佢前男友其實遲早會分, 佢都講到明想結婚, 但男方一D表示都冇, 真係唔會走到最後。只係佢同AFF 前夫單野真係...
講起3台D 花旦, 今年真係分手年, 見到Toey/Alek, Taew 同佢男朋友, 其實大少都同左佢拍左耐3年既醫生女朋友分左手。
三少D戲我好麻麻, 除左三少依套, 我都冇咩特別想追, 聽人講左心的唯一好耐, 但一直都提唔起勁去追依套

Mark好快30 快啲結婚就好

佢唔係生日左, 30啦咩?
我成日記住佢話過30歲結婚
BTW, 等緊佢地結婚+1

真啊 俾武肺搞到
三台姨家都追潮流 咁保守都開始拍bl劇
我最近悶到翻睇舊劇
3台pope&pope嘅保留丈夫
7台sammy&Thanwa嘅愛火遊戲
仲有好舊嘅aump我家惡魔與天使

三少仲啱啱攞埋視帝

係喎
唔覺唔覺佢都30
咁就快啲手結咗佢啦

呢套拍嗰陣都feel到膠味濃
明明已經落重本出外景

三少係三台力捧
本嚟同Bella 同Taew組cp
但兩個女嘅都有自己男朋友
三少自己又有圈外女朋友
3台似係想係無官配之下試下有無得捧紅
嚟緊大把劇係佢
又同空降兵bow一套
又同Ann姐姊弟戀嘅克拉情人
又同新人gina一套
姨家咁睇可能仲有

如無意外都應該係結婚
佢地之前都買左地起屋
係之前有新聞話mark 仲係未定性
俾人見到佢ig follow 靚女
但kim咁可愛 都應該食住mark嘅

重本外景完 然後8成用cg果下先好嘢

講開舊劇, 有冇人有睇過Sunny叔拍果套丘比特的眼淚? 佢係我睇過最痴線既其中一套泰劇, 但痴線得黎係好睇又好笑... 泰劇教科書

我都幾期待名門2會捧到邊啲小生小花出嚟
當年三少都係咁一炮而紅

咁真係自膠完全唔駛唸住睇依套...

嚟個好笑
我印象個個都戲精 反套路

以前我都成日見佢ig like 靚女
不過又驚結咗婚kim就唔拍戲

我反而好奇3台名門2揾嘅小生小花
有無當年nadech Yaya mark prin James ma James jirayu 大少個啲咁靚仔靚女
佢地好難超越
3台揾得個啲拍系列劇
都代表佢地係接台柱班

有！！！！
E套超級好睇
等咗好耐佢終於播
近排好鍾意kem
7台又好捧佢
好期待佢下一套劇

最後嗰幾集係咁拖劇情
拖到係咁飛住睇
女主腎衰竭要mark比個腎佢嗰陣睇到呆咗

係咪睇錯POST... Mark 同佢既腎衰竭老婆唔係 佢同Mew 果套我的法定老公?
我的秘密新娘係大少同Kao

Sorry原來我睇錯咗

我個陣覺得女主唔似係黑客
同埋我睇到佢係緬甸同tian撘車個度
佢係度喊個陣 我都跟住喊
佢同自己講話有嚟啲機會要知足
鍾意一個人鍾意到咁低微
加上佢扼到我想去緬甸

有
男女主顏值都好正
泰劇啲男女主角真係好靚仔靚女

我睇開7台
而家開始追gmm 啲劇
3台有幾部都好期待，之前無睇過3台劇，但因為Bow過檔之後開始留意

終於有人係追開7台
前面幾位睇開係3台
我就無分咩台睇
我一覺得劇情好jeng 同有cp感就得
gmm你睇邊套
我估唔到bow同mik拍拖
bow都照過3台
7台咁多真係走好多人
好似bow baifern Mai Pooklook
Kwan Nune Pancake
雖然我成日都想3台嘅人同7台嘅人合作下

講起3台x7台合作, 我想睇真情侶檔Weir同Bella 合作一部戲

前半輕鬆搞笑嘅，後半拖到唔想睇，可惜

พ่อจ๋าแม่จ๋า

我成日都覺得好多泰劇都係高起低落
就係因為最後拖同爛尾
我印象中3台mai同mario個套魔法床
本身講最後女主決定放棄現代去古代同男主happy ending
但忽然最後就講佢地一齊死左
我到姨家都介紹唔到俾身邊嘅人睇泰bg劇
一嚟佢地覺得泰文唔好難
二嚟佢地話劇情好奇怪好老套

我成日都覺得好多泰劇都係高起低落
就係因為最後拖同爛尾
我印象中3台mai同mario個套魔法床
本身講最後女主決定放棄現代去古代同男主happy ending
但忽然最後就講佢地一齊死左
我到姨家都介紹唔到俾身邊嘅人睇泰bg劇
一嚟佢地覺得泰文唔好聽
二嚟佢地話劇情好奇怪好老套

聽開咩泰文歌啊 介紹嚟聽下
泰文聽慣左就會覺得同廣東話差唔多

น่ารักมาก!!!

我有推D 泰劇俾D FD, 但佢地好多人都話 泰文唔好聽唔係重點, 而係果TONE 好SOFT, 女主角講野都算, 但男主角一出聲佢地就冇興趣

同埋劇情奇怪/老套都算, 但早期好多劇都係有強姦既劇情就真係令好多人卻步。我會推介既電視劇唔多, 因為冇咩邊套真係俾一個外人容易入口... 首推通常都係 大少同Nychaa套害羞的女孩 輕鬆得黎冇奇怪劇情 (最奇怪都係女主角除左第1次之後, 其他日日出夜街都冇人知), 又冇真正既惡女配

我係睇名門鍾意咗Taew 佢演技真係好好
佢之前有同Nadech拍現代劇
我覺得有cp 感勁過同Mario
但Taew 俾男方cp fans鬧
好想Taew 再同James Jirayu 仲有Nadech合作
現實中真係想Taew 同James 一齊
但佢地各自有男女朋友 應該冇咩可能
btw 我覺得Taew呢一年變咗好多
成日ig拍啲抖音舞 衣著又唔同咗

當初我識mookda係睇佢同mike嘅地獄之音
大陸改名叫千金小姐的土匪丈夫
上年記得唔識泰文都追直播
記得好似佢嚟套係全年泰劇第4高嘅收視率
加上重播都7.9

好快就二撘 翻拍7台高收視嘅親愛的小冤家
kem同mookda我覺得都要繼續等
7台真係就算cp受歡迎 但都要等一陣

以前啲泰劇好正
啲劇情好痴線
以前真係好鍾意睇愛的被告丶旋轉的愛丶偷心俏冤家呢啲
我覺得劇情好正 香港應該冇人敢咁樣拍
有冇鍾意睇呢啲舊劇

就咁諗 我一套都介紹唔到
啱啊 啲人都話男主角一講泰文就覺得奇怪
身邊嘅人對於劇要求太高
可能接受唔到咁刺激嘅劇
gmm 有套係3will be free
有一場3個人互錫嘅
仲有吹落的樹葉
仲未講club friday the series 個一堆
7台真係好多強女女女情節一係就禁錮
但泰劇有時都會加插人生道理

最癲都莫過於臨時天堂, 4次R 都痴痴地
R 之中, 我睇過一段片係一套好老好老既劇, 男主角爬上2層樓去R女主角
仲有D R 開始, 最尾順服左結束 先令人what the...
但依D 劇情先高收視, 唔明D 泰國大媽(同我地)點唸

香港d劇淨係演員啲樣已經差成截
主角太老，又無乜靚仔靚女做主角
提唔起興趣睇

gmm睇緊2gether

唔知點解覺得係香港拍
個兩位主演會俾人指住嚟笑成世

睇下條link啱唔啱用

想問下大家係邊度睇多？估唔到咁多人有睇非BL 泰劇，對上睇咗天生一對，絕境島，諗住睇查龍藥師

泰劇網有好多
上網google泰劇已經有好多網站
但唔係套套劇都有
要睇有冇人肯翻譯

好期待F4

先係YOUTUBE, 冇就去泰劇網
再唔係就nekomeowmeow (ENG SUB)

歡迎過檔BG坑

第一點堅係 D人一係笑泰音 一係模仿(都係笑9泰音)
但老套就唔覺 係三觀有D不正

吹落的樹葉 我接受到wo 可能我三觀不正啦
平彩娜靚女 又有Saint 變性人做主角嚟講完全無嘔心feel 煲咗時仲同老母講解劇情tim

講還講 我接受唔到Bright Win做F4

GMM拍番BG,然後到3台跟風拍BL,唔知可喜定可笑好

呢次又係咩玩法，明明下集叫命中註定，點解無啦啦又多個天生一對2
定係好似娜迦2咁消費下套劇
不過有GDH加持喎

呢套係電影版？

睇過三套club friday
覺得完全係毀三觀

有介紹天生一對開拍電影嘅消息

有，幾好睇，女主角仲係好令女

泰聯網或泰劇線上看，今日先睇左第三集

我中意mark and Kim 好襯

睇左四集啦，劇情唔拖幾正

翻睇咗好多次

講歷史

最中意名門紳士三少個套

club friday真係好毀三觀既經典

睇大陸剪輯版，兩集變四集

我覺得都係天生一對好睇啲

有人上水就有人傾㗎啦

囚籠高收，但係播咗幾次我都無咩興趣睇，所以唔太知套嘢講咩

係娘啊，不過d flirt睇到我跪係到，呢個喺最神奇嘅地方